Promoción navideña, en más de 2 piezas envío gratis a toda la República, llévate 3 piezas y la cuarta es gratis  prepra un regalo personalizado para alguien especial!!

El precio por pieza es de $78, puede ser del color de tu preferencia con texto de un lado o ambos lados o una imagen sencilla

Excelente Porta llaves, tipo navaja suiza, puede almacenar hasta 10 llaves (5 en cada lado), puede ser del color de tu preferencia con texto de un lado o ambos lados o una imagen sencilla, como en los ejemplos de la foto.
